**Q1:** _Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval()._

**A1:** Разница в том, что что функция _setInterval_ будет вызываться не один раз, как _setTimeout_, а периодически через указанный интервал времени.

***
**Q2:** _Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?_

**A2:** Функция сработает мгновенно, так как задержка равна нулю :)

***
**Q3:** _Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?_

**A3:** Потому, что если не вызвана функция _clearInterval_ то этот цикл будет продолжаться до бесконечности.